[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "(6 div ( 4) frac{5}{2} times ( 3) ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "4",
        "choice2": "5",
        "choice3": "6",
        "choice4": "7",
        "choice5": "8",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "다항식 (2x(3x 1) x(2x+3) )을 간단히 하였을 때, (x^2 )의 계수는? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "( sqrt{ frac{2}{3}} times sqrt{ frac{15}{2}} + sqrt{20} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{5 sqrt{5}}{2} )",
        "choice2": "(3 sqrt{5} )",
        "choice3": "( frac{7 sqrt{5}}{2} )",
        "choice4": "(4 sqrt{5} )",
        "choice5": "( frac{9 sqrt{5}}{2} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "(9x^2 + 12x + k )가 완전제곱식이 되기 위한 상수 (k )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{9} )",
        "choice2": "( frac{1}{4} )",
        "choice3": "(1 )",
        "choice4": "(4 )",
        "choice5": "(9 )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "그림과 같이 밑면의 지름의 길이가 4인 원기둥의 겉넓이가 (38 pi )일 때, 이 원기둥의 높이는? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{11}{2} )",
        "choice2": "6",
        "choice3": "( frac{13}{2} )",
        "choice4": "7",
        "choice5": "( frac{15}{2} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "일차함수 ( y ax + b )의 그래프는 일차함수 ( y frac{2}{3}x )의 그래프와 평행하다. 일차함수 ( y ax + b )의 그래프의 ( x ) 절편이 3일 때, ( a + b )의 값은? (단, ( a )와 ( b )는 상수이다.) [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{7}{6} )",
        "choice2": "( frac{4}{3} )",
        "choice3": "( frac{3}{2} )",
        "choice4": "( frac{5}{3} )",
        "choice5": "( frac{11}{6} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "다음은 어느 고등학교 1학년 학생 20명이 1년간 실시한 봉사 활동 시간을 줄기와 잎 그림으로 나타낸 것이다. 이 자료의 중앙값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "23시간",
        "choice2": "24시간",
        "choice3": "25시간",
        "choice4": "26시간",
        "choice5": "27시간",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "(5^3 times 6^4 )이 ( n )자리의 수일 때, ( n )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "4",
        "choice2": "5",
        "choice3": "6",
        "choice4": "7",
        "choice5": "8",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "한 개의 주사위를 두 번 던질 때, 첫 번째 던져서 나온 눈의 수가 두 번째 던져서 나온 눈의 수보다 작을 확률은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{11}{36} )",
        "choice2": "( frac{1}{3} )",
        "choice3": "( frac{13}{36} )",
        "choice4": "( frac{7}{18} )",
        "choice5": "( frac{5}{12} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "일차부등식 (2a x leq 3(x 2) )가 참이 되는 자연수 (x )의 개수가 4일 때, 정수 (a )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 2 )",
        "choice2": "( 1 )",
        "choice3": "(0 )",
        "choice4": "(1 )",
        "choice5": "(2 )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "[그림 1]은 가로의 길이가 (2x ), 세로의 길이가 (x + 2 )인 직사각형에서 가로의 길이가 1, 세로의 길이가 (x )인 직사각형을 잘라 낸 도형을 나타낸 것이다. [그림 2]는 세로의 길이가 (x )인 직사각형을 나타낸 것이다. [그림 1]의 도형과 [그림 2]의 직사각형의 넓이가 서로 같을 때, [그림 2]의 직사각형의 둘레의 길이는? (단, (x > frac{1}{2} )) [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(4x + 4 )",
        "choice2": "(4x + 6 )",
        "choice3": "(6x + 6 )",
        "choice4": "(6x + 8 )",
        "choice5": "(8x + 8 )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "작년보다 올해 책을 더 많이 읽은 학생의 수를 ( a ), 작년과 올해마다 5권 이상의 책을 읽은 학생의 수를 ( b ) 라 할 때, ( a + b ) 의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "19",
        "choice2": "21",
        "choice3": "23",
        "choice4": "25",
        "choice5": "27",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "선물 세트 A를 (a ) 상자, 선물 세트 B를 (b ) 상자 만드는 데 필요한 사탕과 쿠키의 개수가 각각 360, 440일 때, (a + b )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "24",
        "choice2": "26",
        "choice3": "28",
        "choice4": "30",
        "choice5": "32",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "그림과 같이 정비례 관계 ( y frac{1}{2} x ) 의 그래프와 반비례 관계 ( y frac{a}{x} ( a < 0 ) ) 의 그래프가 있다. 이 두 그래프가 만나는 두 점을 A, B라 할 때, 두 점 A, B의 x좌표의 합이 0 이다. 점 A 를 지나고 x축에 평행한 직선과 점 B 를 지나고 y축에 평행한 직선이 만나는 점을 C라 할 때, 삼각형 ABC 의 넓이는 16이다. 상수 a의 값은? (단, 점 A는 제4사분면 위의 점이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 2 )",
        "choice2": "( 4 )",
        "choice3": "( 6 )",
        "choice4": "( 8 )",
        "choice5": "( 10 )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "어느 동아리에서 부원 A, B, C, D, E의 5명 중에서 3명을 선택하여 다음과 같이 동아리실 청소 당번을 정하려고 한다. 월요일, 수요일, 금요일의 당번을 각각 1명씩 서로 다르게 정한다. A는 당번을 하고, B와 C 중 적어도 1명은 당번을 한다. 다음은 당번을 정하는 경우의 수를 구하는 과정의 일부이다. 세 가지 경우로 나누어 구한다. (i) B와 C가 모두 당번을 하는 경우 A, B, C 세 명이 당번을 하므로 당번을 정하는 경우의 수는 (가)이다. (ii) B는 당번을 하고 C는 당번을 하지 않는 경우 A, B가 당번을 하고, C는 당번을 하지 않으므로 당번을 정하는 경우의 수는 (나)이다. (iii) C는 당번을 하고 B는 당번을 하지 않는 경우 ... (중략) (i), (ii), (iii)에 의하여 당번을 정하는 경우의 수는 (다)이다. 위의 (가), (나), (다)에 알맞은 수를 각각 a, b, c라 할 때, (a + b + c )의 값은? [",
        "point": NaN,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "40",
        "choice2": "44",
        "choice3": "48",
        "choice4": "52",
        "choice5": "56",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "그림과 같이 ∠A 52°인 예각삼각형 ABC의 외심을 O라 하고, 선분 BO의 연장선과 변 AC가 만나는 점을 D라 하자. BD BC일 때, ∠OCD의 크기는? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "25°",
        "choice2": "27°",
        "choice3": "29°",
        "choice4": "31°",
        "choice5": "33°",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "이 임장권은 고객용과 회수용의 두 부분으로 나누어져 있고 고객용 부분의 넓이가 입장권의 넓이의 ( frac{ sqrt{15}}{5} ) 이다. 회수용 부분의 넓이가 4일 때, 입장권의 넓이는? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(10 + 2 sqrt{15} )",
        "choice2": "(11 + 2 sqrt{15} )",
        "choice3": "(4 + 4 sqrt{15} )",
        "choice4": "(8 + 3 sqrt{15} )",
        "choice5": "(9 + 3 sqrt{15} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "선분 AF의 길이는? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{17}{9} )",
        "choice2": "( frac{11}{6} )",
        "choice3": "( frac{16}{9} )",
        "choice4": "( frac{31}{18} )",
        "choice5": "( frac{5}{3} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "정사각형 ABCD 의 내부에 채워진 전체 타일 중에서 흰색 타일의 개수가 168일 때, 검은색 타일의 개수는? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "156",
        "choice2": "121",
        "choice3": "100",
        "choice4": "88",
        "choice5": "64",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "∠DCA ( x )일 때, ( tan x )의 값은? (단, (AD < AE )) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{5 sqrt{3}}{9} )",
        "choice2": "( frac{6 sqrt{3}}{9} )",
        "choice3": "( frac{5 sqrt{3}}{6} )",
        "choice4": "( frac{7 sqrt{3}}{9} )",
        "choice5": "( frac{6 sqrt{3}}{6} )",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "그림과 같이 (AB 6 ), (BC 8 )인 삼각형 (ABC )가 있다. 변 (BC )의 중점 (M )과 변 (AC )의 중점 (N )에 대하여 두 선분 (AM ), (BN )이 점 (P )에서 서로 수직으로 만날 때, <보기>에서 옳은 것만을 있는 대로 고른 것은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "ㄱ",
        "choice2": "ㄴ",
        "choice3": "ㄷ",
        "choice4": "ㄱ, ㄷ",
        "choice5": "ㄱ, ㄴ, ㄷ.",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "일차방정식 ( frac{5 x}{2} x 8 ) 의 해가 (x a )일 때, (a )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 7
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "30 이하의 자연수 중에서 99와 서로소인 자연수의 개수를 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 18
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "다음은 어느 편의점에서 30일 동안 판매한 마스크의 일일 판매량을 조사하여 나타낸 히스토그램이다. 이 히스토그램에서 일일 판매량이 30개 이상인 일수는 전체의 (a % )이다. (a )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 70
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "다음 조건을 만족시키는 정수 (a )의 개수를 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 84
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "그림과 같이 삼각형 ABC의 변 AB 위의 두 점 D, E와 변 AC 위의 두 점 F, G에 대하여 ( overline{AD} overline{DE}, overline{AE} overline{EB}, overline{AF} overline{FG}, overline{AG} overline{GC} ) 이다. 사각형 DEFG의 넓이가 24일 때, 삼각형 ABC의 넓이를 구하시오. [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 128
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "그림과 같이 이차함수 (y ax^2 (a>0) )의 그래프 위의 두 점 (A(p, 3) ), (B(q, 3) )이 있다. 두 점 (C( 1, 1) ), (D(1, 1) )에 대하여 사각형 (ACDB )의 넓이가 자연수가 되도록 하는 자연수 (a )의 최댓값을 구하세요. (단, (p<q )) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 48
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "그림과 같이 ∠BCA 90°, BC 30, AC 16인 직각삼각형 ABC가 있다. 변 AB의 중점 M과 변 BC의 중점 N에 대하여 선분 MN의 연장선 위에 ND 9가 되도록 점 D를 잡는다. ∠ADC x일 때, (sin x frac{q}{p} ) 이다. (p + q )의 값을 구하시오. (단, ( overline{MD} > overline{ND} )이고 (p )와 (q )는 서로소인 자연수이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 25
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "좌표평면에 꼭짓점이 점 A로 일치하는 두 이차함수 (y x^2 + 2x, y ax^2 + bx + c (a > 0) )의 그래프가 있다. 함수 (y ax^2 + bx + c )의 그래프가 y축과 만나는 점을 B라 하고, 점 B를 지나고 x축에 평행한 직선이 함수 (y ax^2 + bx + c )의 그래프와 만나는 점 중 B가 아닌 점을 C라 하자. 두 점 A, C를 지나는 직선이 y축과 만나는 점을 D라 할 때, 삼각형 BDC의 넓이가 12이다. (2a b + c )의 값을 구하시오. (단, a, b, c는 상수이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 31
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "그림과 같이 ( overline{AB} overline{AC} 25 ), ( overline{BC} 30 )인 삼각형 ABC가 있다. 점 A에서 변 BC에 내린 수선의 발을 D라 하고, 점 B에서 변 AC에 내린 수선의 발을 E라 하자. 선분 DE를 지름으로 하는 원이 변 BC와 만나는 점 중 D가 아닌 점을 F, 변 AC와 만나는 점 E가 아닌 점을 G라 하자. 삼각형 GFC의 둘레의 길이가 ( frac{q}{p} )일 때, ( p + q )의 값을 구하시오. (단, p와 q는 서로소인 자연수이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2021,
        "grade": 1,
        "mm": 3,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 149
    }
]